大學冇上過莊是否人生遺憾？

行過見到啲上莊mk dem beat
平時又成班圍威喂，晚晚劈酒打牌屌女
自己就淨係可以打機屌ASM
真係好後悔冇上莊

好想試下莊內戀

毒撚

搵野黎遺憾

會係咩感覺

上過莊先係人生污點

唔好咁多FF

可唔可以講多d

咁叫有熱誠？
你hea鳩我呀？

莊都未上已經想quit 成班人都怪怪地咁

呢啲係fm，唔係上莊

上莊跟本是on9野
成班人上莊前係到屌柒曬d上莊老鬼 屌鳩個制度
到落莊果陣變曬做同上莊老鬼同一類嘅人 成為體制一份子
搞咩incon成班人係到on99咁坐3，40個鐘 問埋曬啲無聊問題 又要懶係有老鬼格咁屌柒d人
又要冇野搵野黎屌 真係好撚on9
最後 我上完莊發覺自已真係好撚on9...
搞埋曬啲冇意義嘅野

不過 上完莊學識咗點樣係呢個咁on9嘅體制到‘生存‘ ，好彩上完莊就已經冇同幫人聯絡，怕咗佢地，大學MK仔仲意玩的野

咁你當初點解會上莊？

上莊先戇鳩

喺upperclassmen眼中只係On9仔女
同埋嗰啲dem beat都比班老鬼chur

幾細嘅莊都會有小圈子 你諗吓中學班friend都有分熟同唔熟啦 大學啲人仲要唔係成日見
上莊未見過真正firm嘅莊 firm極都係好惡頂

Year 1初嚟甫到就要搞唔同event
搞一個大event等於你成個sem final禁多
仲要同莊友 大學 其他組織夾
最頹嘅莊都唔會chill到晚晚劈酒打牌

不上莊是人生勝利

專業揾intern 好過啦

其實上面好大部分都認同既 不過最後就唔係好認同 可能大家既際遇唔同啦 我u grad 左都有差唔多十年 宜家最fd 果班fd 就係d 莊員 自己覺得上莊 哂左好多時間 又燒埋gpa 做左好多自以為好有意義但其實無意義既事 但唯一最慶幸既就係識到呢班莊員朋友 如果無左佢地 可能我會無咩朋友

因為我on9 以為上莊好好玩 結果‘嗱’屎上身

都岩，上莊都真係可以幫到自己識到班朋友
但可能我自己支莊發生太多野
共事太多，發覺價值觀太大差異
發覺最後做唔到朋友

可能係啲人唔啱玩

咩都係咁話 有好有唔好 總會有遺憾

上莊要投放好多時間金錢精力, 諗清楚先至好上

但係換嚟社交

上緊，好後悔